【小米上市】消息指，小米（０１８１０）一手中籤率１００％

《經濟通通訊社４日專訊》本港首隻「同股不同權」的新股小米（０１８１０）將於下周一（９日）掛牌，市場消息指，一手中籤率１００％，即人人有份，逾２﹒５萬人申請一手；至於獲分派２手有１﹒５萬人，認購９手穩獲２手。

而Ｂ組的大戶方面，最大一張飛為認購１０００萬股，獲分９７﹒２萬股。

此前已傳小米以１７元下限定價，而最新消息指，機構投資者昨日（３日）已在暗盤（ＧｒｅｙＭａｒｋｅｔ）進行交易，以每股１６﹒１５元成交，較招股定價１７元低５％，涉資２８００萬美元（約２﹒２億港元）。（ｍｌ）

被馬清點名的新股

說好的6,7倍認購?

人人有份

屌唔想要呀

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

爭什麼大家都是股東

好彩渣打垃圾電話打幾日唔通入唔到

睇住個巿跌到咁重駛乜入小米e啲妖股

留番啲彈藥精神撿平貨重好啦

17*200=3400

下限定價都知咩事啦

未出已經俾人出口術
根据基本面估值的情况，我们首次覆盖小米集团，给与“减持”的评级，12个月目标价为港币16元，相当于35.9倍2018年PE。